
                      cuando dejaran de buacar a matt damon jajaja mui buena la peli, buena interpretacion. me recordo mucho a la pelucula el naufrago, pero sin duda alguna tiene buena fotografia, mui completa
        
            